如果發現自己中左肺炎，可以點做？

想犧牲自己，光復香港

衝入狗屋，狂咳

去狗屋

報案

有我陪你，老母係醫院翻工

咁講真 肺炎係點死
可唔可以唔醫即死

去多狗地方唔好咳噴口水落啲lift 枱度 好唔衛生

報警、搵支那議員支持下佢地、去禮賓府參觀下

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

lm

入狗屋報案，記得唔好帶口罩，廢時比廢老歧視

搵保皇派議員求助 再去狗屋睇下幫唔幫到你

咪撚on9啦，嗌班支那嚟香港累死全港。

去曬18區警察局，瘋狂咳嗽

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

去禮崩府等柒婆

去報失咳返幾聲先

認真 wars傳染力唔勁 先沖凍水涼中多個感冒
再去狗屋

入差館嗌警察勁抽再同佢哋自拍, 親近佢哋就會酌情送特效藥比你